[文宣]我覺得有班人係時候為自己既涼薄言論負責

節錄一個post

呢班人，我覺得係唔會感化到佢地
就算撇除政治層面，一班見到人死會叫好既人，我唔認為佢地仲可以值得尊重

在此希望大家無需起底，因為冇意義，亦唔會有咩效。我地需要話比佢地認識既人聽，到底自己識左一個幾冇人性既人。

一個文明既社會，係唔應該容納一班冇人性，人地死左仲要憑一已猜測，去損害死者尊嚴，落井下石既人。

做得出唔怕認丫嘛，呢d 係佢地一直堅持架。咁唔該佢地比人指責涼薄時唔好唔認。

老實講我好想用人渣呢個字，但既然係文宣，咁我唯有盡最大力量保持理性。

我發覺藍絲寫的都是同一樣的意思。不同的地方也有非常相似的講法。

大家不要太認真，因為寫這些回應的未必是人。

所以我地更加需要比佢地d 親朋戚友知道自己身邊原來有人類以外既生物混入

推

推！要搞搞呢班人

Call下佢地

即使香港有重光既一日，佢地都唔配擁有

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

相信天有眼

建議方法係我地睇呢D page 時，見到呢d 冇人性言論時就睇下有冇common friends，有既話唔使客氣，我地幫佢地將佢地既人性發揚光大

唔係講笑
幾好建議
聽日開始一齊幫呢班仆街發揚光大

要宣揚籃絲=冷血垃圾

大家記住，無需起底
起底只會令佢地變成受害者，益左佢地
我地只係原封不動咁引用佢地既言論並幫佢轉載，並令佢地既朋友兼你地既common friend 明白自己識左個咩人
社會同道德會公正咁作出判決

分化同失敗主義撚，你地點對得住烈士

我唔知你口中既分化同失敗主義係唔係指呢個post
如果要同呢班冇人性既人劃清界線都唔得既話，咁請閣下提出建議

唔係指呢個，係指最近既風向

畜牲

sor, 明白

其實關於分化我係有第二個睇法

我覺得世上冇咁多鬼故，所謂既鬼係晌心中，對家只要令我地覺得有鬼就夠

睇返咁多日，大家其實有足夠理性去判斷自己做緊D 咩，我唔覺得有需要捉鬼，因為大家既理性同判斷唔會比人輕易帶到風向

好不幸我自己嘅親人當中就有人咁涼薄，完全感化唔到，所以佢講親我就大大聲鬧佢是非不分

涼薄無知冷血

滅絕人性